仆街早左勁多落車去邊坐好

未到九點都唔返公司啦

返屋企啦，你比人炒左啦

搵到個場好好坐
一陣補圖

公園啦

坐緊公園好多人妻

咁又開post 你冇朋友？

無朋友呀
whatsapp無人理

呢個場唔錯有人妻
但人都比較多
上連登唔方便

一早番左公司

見到你

求其搵間茶記坐住先

不如食個早餐？

女呢

樓主我哋相認啦

樓主我係你後面

最後買左腸粉燒賣返公司食
食到9點半

下次remote working啦

我啱啱先醒 點早咗落車

一定要人係公司啦
日日都勁多人問我野

叫佢地打電話啦

外判onsite support咩

我後面係牆黎

請我食早餐嗎？

IT狗搵咁多錢仲要我請